單兵first aid 入黎

有冇朋友係單兵first aid?
有冇打算組個 3～5個人嘅小組出去幫忙？

推

有興趣傾下

有興趣